# Translation of MDR Network Plugins in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the MDR Network Plugins package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2010-12-03 20:49:27+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: MDR Network Plugins\n"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:214
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:238
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:459
msgid "<strong>Warning!</strong> Primary domains are currently disabled."
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:309
msgid "Redirect administration pages to site's original domain (remote login disabled if this redirect is disabled)"
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:394
msgid "Please edit your %swp-config.php and move the line <em>define( 'SUNRISE', 'on' );</em> above the last require_once() in that file."
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:312
msgid "Disable primary domain check. Sites will not redirect to one domain name. May cause duplicate content issues."
msgstr ""

#: mu-plugins/contact_info.php:18
msgid "Facebook URL"
msgstr ""

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:59
msgid "offer a service that allows you to select from a range of hundreds of high quality fonts for your WordPress website. The fonts are applied using the font-face standard, so they are standards compliant, fully licensed and accessible. The fonts are served from a global network on redundant servers, so they shouldn't slow down your site. It's a subscription-based service, if you don't already have an account, you will need to register for one."
msgstr ""

#: mu-plugins/contact_info.php:19
msgid "Google Talk"
msgstr ""

#: mu-plugins/contact_info.php:20
msgid "Twitter ID"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:35
msgid "Global Tags"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:38
msgid "Tags Blog"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:51
msgid "You can create your post archive in a specific 'tags' blog of your choosing, or you can use the main blog of your site. Each has it's own pros and cons."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:53
msgid "<strong>Blogname</strong> of the blog your global tags and posts will live in. Blog will be created."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:54
msgid "Post to main blog"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:55
msgid "Create posts in your main blog. All posts will appear on the front page of your site. Remember to to add a post loop to home.php in the theme directory if it exists."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:59
msgid "Max Posts"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:63
msgid "The maximum number of posts stored in the tags blog."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:67
msgid "Include Pages"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:73
msgid "Privacy"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:75
msgid "Tags pages can be indexed by search engines."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:76
msgid "Tags pages will not be indexed by search engines."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:78
msgid "Will your tags pages be visible to Google and other search engines?"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:85
msgid "Non-Public Blogs"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:88
msgid "Include posts from blogs not indexed by search engines."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:92
msgid "Post Meta"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:96
msgid "If you want to copy custom fields with posts. One custom field per line."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:142
msgid "Global Posts"
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:286
msgid "If you use round robin DNS or another load balancing technique with more than one IP, enter each address, separating them by commas."
msgstr "如果使用循环DNS或其他负载平衡与多个IP技术，输入每个地址，用逗号分隔它们。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:285
msgid "As a super admin on this network you can set the IP address users need to point their DNS A records at <em>or</em> the domain to point CNAME record at. If you don't know what the IP address is, ping this blog to get it."
msgstr "作为一个超级用户的地址在此网络管理员可以设置IP需要指向一个在其DNS记录<em>或</em> CNAME记录指向的域名在。如果你不知道的IP地址，ping该博客得到它。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:282
msgid "Domain Mapping Configuration"
msgstr "域映射配置"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:233
msgid "Del"
msgstr "德尔"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:228
msgid "No"
msgstr "没有"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:228
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:30
msgid "Using Typekit - The Basics"
msgstr "使用Typekit - 基础知识"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:430
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:231
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:217
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:210
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:430
msgid "Primary"
msgstr "初级"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:209
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:430
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:208
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
msgid "Site ID"
msgstr "站点ID"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:198
msgid "New Domain"
msgstr "新域"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:196
msgid "Edit Domain"
msgstr "修改域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:187
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:185
msgid "Domain:"
msgstr "域名："

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:181
msgid "Search Domains"
msgstr "搜索域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:167
msgid "Searching for %s"
msgstr "搜索s为％"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:163
msgid "Domain Deleted"
msgstr "域名删除"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:157
msgid "Domain Updated"
msgstr "域名更新"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:154
msgid "Domain Add"
msgstr "域名地址"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:144
msgid "Domain not found"
msgstr "没有发现域"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:135
msgid "Domain Mapping: Domains"
msgstr "域映射：域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:114
msgid "Domain mapping database table created."
msgstr "域映射数据库表创建。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:129
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:252
msgid "<strong>Warning!</strong> This plugin will only work if WordPress is installed in the root directory of your webserver. It is currently installed in &#8217;%s&#8217;."
msgstr "<strong>警告！</strong>这个插件将只工作如果WordPress是网络服务器安装在你的根目录。它目前安装在&#39;％s&#39;的。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:76
msgid "Domain deleted."
msgstr "域名删除。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:73
msgid "New primary domain."
msgstr "新的主域名。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:70
msgid "New domain already exists."
msgstr "新域已存在。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295
msgid "To Disable all search engines from browsing your site, see the"
msgstr "禁用从浏览您网站的所有搜索引擎，请参阅"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:45
msgid "The domain mapping plugin only works if the site is installed in /. This is a limitation of how virtual servers work and is very difficult to work around."
msgstr "该域名映射插件只有当网站是安装在/。这是一个怎样的限制和虚拟服务器的工作是非常困难的解决。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:34
msgid "You must <a href=\"%1$s\">create a network</a> for it to work."
msgstr "你必须<a href=\"%1$s\">创建一个网络</a>为它工作。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:34
msgid "Domain Mapping Disabled."
msgstr "域映射禁用。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:67
msgid "New domain added."
msgstr "新域说。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:287
msgid "Server IP Address: "
msgstr "服务器IP地址："

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:291
msgid "If you prefer the use of a CNAME record, you can set the domain here. This domain must be configured with an A record or ANAME pointing at an IP address. Visitors may experience problems if it is a CNAME of another domain."
msgstr "如果你喜欢使用的一个CNAME记录，您可以设置域这里。该域名必须配置一个A记录或名字OnIy a handfuI在指向一个IP地址。游客可能会遇到问题如果它是另一个域的CNAME。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:292
msgid "NOTE, this voids the use of any IP address set above"
msgstr "注意，这个空洞的上面设置任何IP地址的使用"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:293
msgid "Server CNAME domain: "
msgstr "服务器的CNAME域名："

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:295
msgid "The information you enter here will be shown to your users so they can configure their DNS correctly. It is for informational purposes only"
msgstr "您在此处输入的信息将显示给用户，使他们能够正确地配置他们的DNS。这是仅供参考"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:297
msgid "Domain Options"
msgstr "域选项"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:300
msgid "Remote Login"
msgstr "远程登录"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:303
msgid "Permanent redirect (better for your blogger's pagerank)"
msgstr "永久重定向（最好为你的博客的PageRank）"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:306
msgid "User domain mapping page"
msgstr "用户域映射页"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:357
msgid "You must enter a domain"
msgstr "您必须输入一个域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:376
msgid "Please copy sunrise.php to %s/wp-content/sunrise.php and ensure the SUNRISE definition is in %swp-config.php"
msgstr "请复制sunrise.php到％s /可湿性粉剂内容/ sunrise.php，确保晨晖SWP的定义是在％- config.php文件"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:378
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:387
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:396
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:418
msgid "This plugin has not been configured correctly yet."
msgstr "此插件还没有被正确配置。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:385
msgid "Please uncomment the line <em>define( 'SUNRISE', 'on' );</em> or add it to your %swp-config.php"
msgstr "请取消注释行<em>定义（&#39;日升&#39;，&#39;对&#39;），</em>或将它添加到你的％SWP的- config.php文件"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:412
msgid "Domain Mapping"
msgstr "域映射"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:416
msgid "Please set the IP address or CNAME of your server in the <a href='wpmu-admin.php?page=dm_admin_page'>site admin page</a>."
msgstr "请设定的IP地址或服务器的CNAME在您的<a href='wpmu-admin.php?page=dm_admin_page'>网站管理页面</a> 。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:429
msgid "Active domains on this blog"
msgstr "在此博客活动领域"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:454
msgid "Set Primary Domain"
msgstr "设置主域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:457
msgid "* The primary domain cannot be deleted."
msgstr "*主域不能被删除。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:462
msgid "Add new domain"
msgstr "添加新域名"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:467
msgid "Primary domain for this blog"
msgstr "主域这个博客"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:473
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add a DNS \"CNAME\" record pointing to the following domain name for this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "如果您想重定向一个域名你将需要添加一个DNS的“CNAME”记录指向下面这个域名服务器<strong>：％s的</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:474
msgid "Google have published <a href=\"http://www.google.com/support/blogger/bin/answer.py?hl=en&answer=58317\" target=\"_blank\">instructions</a> for creating CNAME records on various hosting platforms such as GoDaddy and others."
msgstr "谷歌已发布<a href=\"http://www.google.com/support/blogger/bin/answer.py?hl=en&answer=58317\" target=\"_blank\">指令</a> ，用于创建和其他各项CNAME记录在GoDaddy主机平台，如。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:476
msgid "If your domain name includes a hostname like \"www\", \"blog\" or some other prefix before the actual domain name you will need to add a CNAME for that hostname in your DNS pointing at this blog URL."
msgstr "如果您的域名包含类似的“www”主机名，“博客”或一些之前其他的实际域名前缀你将需要添加一个在您的DNS在这个博客网址的CNAME指向的主机名。"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:479
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add DNS \"A\" records pointing at the IP addresses of this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "如果您想重定向一个域名你将需要添加的DNS“A”记录的IP地址指向本服务器<strong>：％s的</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:481
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add a DNS \"A\" record pointing at the IP address of this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "如果您想重定向一个域名你将需要添加一个DNS的“A”记录指向该服务器的IP地址<strong>：％s的</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:712
msgid "Incorrect or out of date login key"
msgstr "不正确或过时的关键登录"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:715
msgid "Unknown login key"
msgstr "未知登录关键"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:725
msgid "Unknown logout key"
msgstr "未知注销关键"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:758
msgid "Mapping"
msgstr "制图"

#: plugins/safecss/safecss.php:352
msgid "Welcome to Custom CSS!"
msgstr "欢迎自定义CSS！"

#: plugins/safecss/safecss.php:354
msgid "If you are familiar with CSS or you have a stylesheet ready to paste, you may delete these comments and get started."
msgstr "如果您熟悉使用CSS样式表或你有一个准备粘贴，你可能会删除这些意见和开始。"

#: plugins/safecss/safecss.php:356
msgid "CSS (Cascading Style Sheets) is a kind of code that tells the browser how to render a web page. Here's an example:"
msgstr "的CSS（层叠样式表）是一个代码，告诉浏览器如何渲染网页形式。下面是一个例子："

#: plugins/safecss/safecss.php:360
msgid "That line basically means \"give images a red border one pixel thick.\""
msgstr "该行基本上是指“给图像的一个像素的红色边框厚。”"

#: plugins/safecss/safecss.php:362
msgid "CSS is not very hard to learn. If you already know a little HTML it will be fun to move things around on the web page by changing your stylesheet. There are many free references to help you get started. You can find helpful links, starter stylesheets and knowledgable people in the forum"
msgstr "CSS是不是很努力地学习。如果你已经知道一些有趣的HTML将移动网页上的改变你周围的东西样式。有许多免费的参考资料，以帮助您开始使用。你可以找到有用的链接，起动机样式在论坛和见地的人"

#: plugins/safecss/safecss.php:365
msgid "We hope you enjoy developing your custom CSS. Here are a few things to keep in mind"
msgstr "我们希望您享受您的自定义CSS开发。这里有几件事情要记住"

#: plugins/safecss/safecss.php:367
msgid "You can not edit the stylesheets of your theme. Your stylesheet will be loaded after the theme stylesheets, which means that your rules can take precedence and override the theme CSS rules. The Sandbox theme is recommended for those who would prefer to start from scratch."
msgstr "你不能编辑你的主题样式。您的样式将被加载后的主题样式，这意味着你的规则可以优先主题和重写CSS规则。测试区的主题是建议那些谁宁愿从头开始。"

#: plugins/safecss/safecss.php:369
msgid "CSS comments will be stripped from your stylesheet."
msgstr "CSS的意见将被去除从您的样式表。"

#: plugins/safecss/safecss.php:371
msgid "This is a comment. Comments begin with /* and end with */"
msgstr "这是一条评论。注释开始于/ *和* /结束"

#: plugins/safecss/safecss.php:374
msgid ""
"Things we strip out include:\n"
" * HTML code\n"
" * @import rules\n"
" * expressions\n"
" * invalid and unsafe code\n"
" * URLs not using the http: protocol"
msgstr "事情我们去掉包括：* HTML代码* @ *进口规则表达式*无效的和不安全的代码*网址不使用http:protocol"

#: plugins/safecss/safecss.php:381
msgid ""
"Things we encourage include:\n"
" * @media blocks!\n"
" * sharing your CSS!\n"
" * testing in several browsers!\n"
" * helping others in the forum!"
msgstr "事情我们鼓励包括：* @媒体块！*分享你的CSS！*浏览器的测试在几个！*帮助别人的论坛！"

#: plugins/safecss/safecss.php:476
msgid "Preview: changes must be saved or they will be lost"
msgstr "预览：一定要改变保存或他们将会丢失"

#: plugins/safecss/safecss.php:502
msgid "Edit CSS"
msgstr "编辑的CSS"

#: plugins/safecss/safecss.php:635
msgid "Stylesheet saved."
msgstr "样式表保存。"

#: plugins/safecss/safecss.php:646
msgid "CSS Stylesheet Editor"
msgstr "CSS样式编辑器"

#: plugins/safecss/safecss.php:651
msgid "For help with this plugin, please see WordPress.com help page <a href=\"http://support.wordpress.com/editing-css/\">CSS documentation</a> or you may ask a question in the <a href=\"http://wordpress.org/support/forum/themes-and-templates\">Themes and Templates</a> forum."
msgstr "为了帮助这个插件，请参阅WordPress.com帮助页<a href=\"http://support.wordpress.com/editing-css/\">文档的CSS</a>或者您可能会问一个问题在<a href=\"http://wordpress.org/support/forum/themes-and-templates\">主题和模板</a>论坛。"

#: plugins/safecss/safecss.php:652
msgid "For help with CSS it&rsquo;s self, try <a href=\"http://www.w3schools.com/css/default.asp\">W3Schools</a>, <a href=\"http://alistapart.com/\">A List Apart</a>."
msgstr "对CSS帮助它的自我，尝试<a href=\"http://www.w3schools.com/css/default.asp\">W3Schools</a> ， <a href=\"http://alistapart.com/\">除了一个名单</a> 。"

#: plugins/safecss/safecss.php:654
msgid "Do you want to make changes to your current theme's stylesheet, or do you want to start from scratch?"
msgstr "你要对你的当前主题的样式的变化，还是你要从头开始？"

#: plugins/safecss/safecss.php:655
msgid "Add this to the %s theme's CSS stylesheet (<a href=\"%s\">view original stylesheet</a>)"
msgstr "添加到％s的这个主题的CSS样式表（ <a href=\"%s\">查看原始样式表</a> ）"

#: plugins/safecss/safecss.php:656
msgid "Start from scratch and just use this "
msgstr "从头开始，只用这个"

#: plugins/safecss/safecss.php:659
msgid "If you change the width of your main content column, make sure your media files fit. Enter the maximum width for media files in your new CSS below."
msgstr "如果你改变了你的主要内容列，宽度确定适合您的媒体文件。在下面输入您的新CSS的媒体文件的最大宽度。"

#: plugins/safecss/safecss.php:660
msgid "Limit width to"
msgstr "极限宽度"

#: plugins/safecss/safecss.php:661
msgid "pixels for videos, full size images, and other shortcodes. (<a href=\"%s\">more info</a>)"
msgstr "像素的视频，全尺寸的图像，以及其他简码。 （ <a href=\"%s\">更多信息</a> ）"

#: plugins/safecss/safecss.php:666
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: plugins/safecss/safecss.php:668
msgid "Save Stylesheet &raquo;"
msgstr "保存样式表»"

#: plugins/safecss/safecss.php:688
msgid "CSS Revisions"
msgstr "CSS的修改"

#: mu-plugins/category-excluder.php:20 mu-plugins/category-excluder.php:26
#: mu-plugins/category-excluder.php:93
msgid "Category Excluder"
msgstr "分类的排除"

#: mu-plugins/category-excluder.php:26
msgid "On this screen you may disable any category from displaying on your main page, feeds, and/or archives. If a post is in more then one category, it will be excluded if it&rsquo;s in any exclued category."
msgstr "在此屏幕上，您可以禁用您的主页上显示的任何类别，饲料，和/或档案。如果发布更多然后一类是，它会被排除在外，如果以任何exclued类的。"

#: mu-plugins/category-excluder.php:50
msgid "Excludes successfully updated"
msgstr "不包括已成功更新"

#: mu-plugins/category-excluder.php:95
msgid "This page will allow you to exclude or disable individual categories from displaying on the main page, in your feed, and/or in your archives."
msgstr "此页将允许您排除或从主页上显示禁用单个类别，在你的饲料，和/或在您的档案。"

#: mu-plugins/category-excluder.php:100
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: mu-plugins/category-excluder.php:101
msgid "Exclude from Main Page?"
msgstr "排除从主页？"

#: mu-plugins/category-excluder.php:102
msgid "Exclude from Feeds?"
msgstr "从饲料中排除？"

#: mu-plugins/category-excluder.php:103
msgid "Exclude from Archives?"
msgstr "排除档案？"

#: mu-plugins/category-excluder.php:124
msgid "Note: If a post is in more the one category, it will be excluded if it matches <strong>any</strong> of the excluded categories."
msgstr "注：如果一个职位类别更多的一个，它会被排除在外，如果它符合<strong>任何</strong>类别的排除。"

#: mu-plugins/category-excluder.php:126 mu-plugins/webmaster-tools.php:320
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:19
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:29
msgid "Typekit&rsquo;s fonts isn&rsquo;t the easist thing to setup. It will require that you know something about the way your page is displayed to the public. See the following resources for a overview of what your trying to do."
msgstr "Typekit的字体是不是最容易的事情设置。这将需要您了解的这东西是你的页面显示给公众。一见你试图做什么概述以下资源。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:31
msgid "Using Typekit with WordPress"
msgstr "使用WordPress的Typekit"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:32
msgid "Finding and Using Selectors"
msgstr "寻找和使用选择器"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:46 mu-plugins/webmaster-tools.php:189
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:199
msgid "You cannot edit this screen."
msgstr "您不能编辑这个画面。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:58
msgid "Typekit Fonts"
msgstr "Typekit字体"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:59
msgid "Typekit"
msgstr "Typekit"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:63
msgid "Your Typekit ID"
msgstr "您Typekit编号"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:64
msgid "You can find your Typekit ID on typekit.com under Kit Editor -> Embed Code."
msgstr "你可以找到下包编辑器 - &gt;嵌入代码typekit.com您Typekit的ID。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:67
msgid "Update ID"
msgstr "更新身份证"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:73
msgid "Sign up for Typekit"
msgstr "注册Typekit"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:74
msgid "If you don&#8217;t have a Typekit ID yet you can sign up on their site for free and enable it on your site with just a few clicks."
msgstr "如果你没有一个Typekit编号，就可以注册他们的免费网站，使其能够与只需点击几下您的网站。"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:76
msgid "Sign up in seconds"
msgstr "在几秒钟注册"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:27 mu-plugins/webmaster-tools.php:220
msgid "Webmaster Tools"
msgstr "网站管理员工具"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:42
msgid "Here's how you optain and setup each search engines key's"
msgstr "这里是你如何optain和设置每次搜索引擎关键的"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:43 mu-plugins/webmaster-tools.php:224
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:233
msgid "Google Webmaster Tools"
msgstr "谷歌网站管理员工具"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:45
msgid "Log in to "
msgstr "登录到"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:45
msgid "with your Google account."
msgstr "与您的谷歌帐户。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:46
msgid "Enter your blog URL and click <code>Add Site</code>."
msgstr "输入您的博客网址，然后点击<code>Add Site</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:47
msgid "You will be presented with several verification methods. Choose <code>Meta Tag</code>."
msgstr "你将看到一些验证方法。选择<code>Meta Tag</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:48 mu-plugins/webmaster-tools.php:61
msgid "Copy the meta tag, which looks something like"
msgstr "复制的元标记，它看起来有点像"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:50 mu-plugins/webmaster-tools.php:63
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:77
msgid "Leave the verification page open and go to your blog dashboard."
msgstr "给验证页面打开并转到您的博客主页。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:51 mu-plugins/webmaster-tools.php:64
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:78
msgid "Open the Tools Page and paste the code in the appropriate field."
msgstr "打开工具Page和粘贴在相应的字段的代码。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:52 mu-plugins/webmaster-tools.php:65
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:79
msgid "Click on <code>Save Changes</code>."
msgstr "点击<code>Save Changes</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:53
msgid "Go back to the verification page and click <code>Verify</code>."
msgstr "返回到验证页面，然后点击<code>Verify</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:56
msgid "Yahoo Site Explorer"
msgstr "雅虎网站浏览器"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:58 mu-plugins/webmaster-tools.php:72
msgid "Log in to"
msgstr "登录到"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:58
msgid "with your Yahoo account."
msgstr "与您的雅虎帐户。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:59
msgid "Enter your blog URL and click <code>Add My Site</code>."
msgstr "输入您的博客网址，然后点击<code>Add My Site</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:60
msgid "You will be presented with several authentication methods. Choose <code>By adding a META tag to my home page.</code>."
msgstr "你将看到一些身份验证方法。选择<code>By adding a META tag to my home page.</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:66
msgid "Go back to the verification page and click <code>Ready to Authenticate</code>."
msgstr "返回到验证页面，然后按一下<code>Ready to Authenticate</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:68
msgid "Note: It may take up to 24 hours for your site to be authenticated."
msgstr "注意：最多可能需要24小时为您的网站进行验证。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:70 mu-plugins/webmaster-tools.php:227
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:253
msgid "Bing Webmaster Center"
msgstr "冰网管中心"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:72
msgid "with your Live! account."
msgstr "与您的Live！帐户。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:73
msgid "Click <code>Add a Site</code>."
msgstr "点击<code>Add a Site</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:74
msgid "Enter your blog URL and click <code>Submit</code>."
msgstr "输入您的博客网址，然后点击<code>Submit</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:75
msgid "Copy the meta tag from the text area at the bottom. It looks something like"
msgstr "复制底部从文本区元标记。它看起来有点像"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:80
msgid "Go back to the verification page and click <code>Return to the Site list</code>."
msgstr "返回到验证页面，然后点击<code>Return to the Site list</code> 。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:82
msgid "The Robots.txt File"
msgstr "robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:83
msgid "The <strong>robots.txt</strong> file is a way to prevent cooperating web spiders and other web robots from accessing all or part of a website which is otherwise publicly viewable. Robots are often used by search engines to categorize and archive web sites, or by webmasters to proofread source code."
msgstr "<strong>robots.txt</strong>文件是一个方法，以防止其他合作网站，是公开可见的网蜘蛛及其他网络机器人访问全部或部分。机器人经常使用搜索引擎进行分类和归档的网站，网站管理员或校对的源代码。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:84
msgid "To Allow all robots"
msgstr "要允许所有的机器人"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:85
msgid "To allow any robot to access your entire site, you can simply leave the robots.txt file blank, or you could use this"
msgstr "为了让机器人的任何访问您的整个网站，你可以简单地离开了robots.txt文件空白，或者你可以使用这个"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:87
msgid ">To Ban all robots"
msgstr "&gt;禁止所有机器人"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:89
msgid "To Ban all crawlers from four directories of a website"
msgstr "禁止从四个网站目录的所有爬虫"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:221
msgid "Site Verification"
msgstr "网站验证"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:222
msgid "All three major search engines provide webmaster tools that give you detailed information and statistics about how they see and crawl your website. In order to access most of the features, you will have to verify your sites."
msgstr "所有这三个主要的搜索引擎提供网站管理员工具，让您的详细资料和统计数据有关他们如何看待和抓取您的网站。为了访问的大多数功能，您将需要验证您的网站。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:223
msgid "Enter your meta key \"content\" value to verify your blog with"
msgstr "输入您的Meta键“内容”值，以验证您的博客与"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:225 mu-plugins/webmaster-tools.php:243
msgid "Yahoo! Site Explorer"
msgstr "雅虎网站浏览器"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:226
msgid "and"
msgstr "和"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:236 mu-plugins/webmaster-tools.php:246
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:256 mu-plugins/webmaster-tools.php:274
msgid "Disabled"
msgstr "残疾人士"

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:40 mu-plugins/sitewide-tags.php:69
#: mu-plugins/sitewide-tags.php:87 mu-plugins/webmaster-tools.php:236
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:246 mu-plugins/webmaster-tools.php:256
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:274
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:240 mu-plugins/webmaster-tools.php:250
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:260 mu-plugins/webmaster-tools.php:278
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:266
msgid "Google Analytics Tracking Script"
msgstr "谷歌Analytics跟踪脚本"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:267 mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Google Analytics"
msgstr "谷歌分析"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:267
msgid "is a web analytics solution that gives you rich insights into your website traffic and marketing effectiveness. Powerful, flexible and easy-to-use features now let you see and analyze your traffic data in an entirely new way. With Google Analytics, you're more prepared to write better-targeted ads, strengthen your marketing initiatives and create higher converting websites."
msgstr "是一个Web分析解决方案，让你把你的网站流量和市场效益丰富的见解。强大，灵活和易于使用的功能，现在让你看到和分析的一种全新方法点击量数据。随着谷歌分析，你更愿意写更有针对性的广告，加强您的营销活动，创造更高的转换率的网站。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Enter your"
msgstr "输入您的"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Account ID"
msgstr "帐户ID"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "for this site, to allow"
msgstr "这个网站，让"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "to track you page views."
msgstr "跟踪你的页面浏览量。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:271
msgid "Google Analytics Tracking ID"
msgstr "谷歌Analytics跟踪编号"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:285
msgid "Robots.txt File"
msgstr "Robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:293
msgid "You may edit your robots.txt file in the space below. Lines beginning with <code>#</code> are treated as comments. If you don't understand what your doing, most likly you don't need to do anything."
msgstr "您可以编辑在下面的空白处您的robots.txt文件。线，开始<code>#</code>是注释视为。如果你不明白你做什么，最likly你不需要做任何事情。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:294
msgid "Using your robots.txt file, you can ban specific robots, ban all robots, or block robot access to specific pages or areas of your site. If you are not sure what to type, look at the bottom of this page for examples."
msgstr "使用您的robots.txt文件，您可以禁止特定的机器人，禁止所有机器人，机器人或阻止访问特定的网页或网站的地方。如果你不知道该怎么类型，在此网页底部的例子看看。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295 mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隐私设置"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295
msgid "page."
msgstr "页面。"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:296
msgid "Modify Your Robots.txt file"
msgstr "修改您的robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:297
msgid "Your Current Robots.txt file"
msgstr "您当前的Robots.txt文件"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:303
msgid "reset robots.txt"
msgstr "复位的robots.txt"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "Privacy Settings are curently <strong>Blocking</strong> all search engines. Enable search engine browsing on the "
msgstr "隐私设置curently <strong>阻止</strong>所有的搜索引擎。使搜索引擎的浏览"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "page to be able to modify the robots.txt file."
msgstr "页面能够修改robots.txt文件。"